各位暴亂分子，求下你哋唔好搞亂香港啦

各位朋友你好，我認為我哋應該要保持愛與和平嘅精神，十一號夜晚去屋企附近嘅公園，燭光晚會，以結識一下其他志同道合嘅朋友。但係，如果燭光晚會期間發生突發事情，例如着火，請各位朋友立即逃離去到安全嘅地方，並第一時間通告警方，以保持香港長期以來警民合作嘅關係，千祈唔好俾暴亂分子有藉口指責我哋和平嘅集會。

當然，如果有朋友希望前往政府總部的話，希望你哋記住，你哋嘅暴力行動係會影響我哋和平嘅集會，你哋絕對唔可以做一啲暴力嘅行為，例如：衝擊立法會、攻擊警方、縱火、佔領，拜托你哋，表達完意見就即刻返屋企，千祈唔好喺嗰邊過夜，如果唔係嘅話，我哋嘅燭光晚會就冇警察維持治安，如果你哋真係攻擊警察嘅話，世界社會一定會嘩然，一個和平左30年嘅地方今日居然攻擊警察，到時世界嘅聲音一定唔會支持我哋。

仲有講多句，你地一定會失敗，警察經過上次佔領中環之後已經有晒行動部署，你哋妄想破壞警方防線，立法會門口一定有重兵，想喺嗰度佔領難過登天，嗰度嘅地理位置根本不適合佔領，想長期作戰？走吧啦！香港有咁多地方唔去，居然諗住去立法會？乖乖哋係公園嗰度瞓啦，時機差唔多夠多人嘅話，再去立法會門口嗰度請願都可以嘅。不過你哋記得，一定要理智，同埋和平，千祈千祈唔好衝擊，因為你都知道啦，警察好辛苦咁樣通宵看守你哋，好辛苦好攰㗎，如果咁樣衝擊嘅話，會令到警民關係非常惡劣。

同埋呀，你哋嗰一日一定唔好戴口罩，戴口罩一定係鬼，我一定會影低你地，千其唔好俾我捉到你地，記得呀，一表露少少身體特徵出嚟我都會認住你哋，之後將呢啲send去俾警察，你哋有膽就扮到好似銀行劫匪咁樣完全認唔到你地，我同你講，外科手術口罩嘅話我一定認到你，小心啲呀！睇路啊！

仲有，民陣已經講明叫我地着白色衫，如果你哋嗰日佔領唔係着白色衫嘅話，肯定係鬼，如果你哋着長袖防水嘅衫，一定係心虛，點解要着長袖同埋防水嘅衫呀？怕胡椒噴霧？怕水劑？如果唔係怕水劑會殘留喺衫入邊嘅話，點解要着防水嘅衫？行得正企得正怕咩啊？

最後，如果嗰日你哋有任何嘅暴力行為，全香港市民係會同你地割𥱊，你哋咁樣做已經係違背左香港人嘅心願。103萬人嘅心願。當年1979年，韓國光州，就係因為有20萬人發生暴力行為，搞到全斗煥下台，你哋係咪想香港好似以前韓國咁樣，進入無政府狀態啊！咁樣香港就會冇外國勢力支持㗎啦！聯合國同美國政府都會重新審視香港嘅人權！如果發生咁樣嘅事，你哋負擔得起咩！暴徒！

推

再推

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

連登咁多真心膠？

落雨點集呀大哥....點煲蠟呢

唔曲咩？

曲曲地

太長 淨係睇標題

睇內容呀，唔好負評

曲到直

唔知好嬲定好笑

因為你口中暴亂而令美國審視香港人權？
哦！

假膠還假膠，但係依家乜撚野情況？
仲有心情睇你講笑兜圈？

假膠係假膠，你可以細心d睇d資料，希望幫助到你地

盧sir都叫你星期三衝啦

希望做到遍地開花，盡量分散警力

如果你咁樣咩都唔做，星期三晚就通過左，香港就玩完，你就後悔點解禁天真

太曲